P巴交易提示 （P巴請入)

P巴你買入賣出可唔可以提一提大家
希望P巴睇到